如果仲意小朋友 應該返咩工？

我本身好仲意小朋友，但係做幼稚園老師又嫌人工低，各位有無好介紹？

接生婆

校工

護士

仲意？錯字呀老友。

嫌三嫌四最好咪撚做

做幼稚園老師我已經嫌人工低，仲要我用一大筆錢學接生？

唔好玩我啦⋯⋯

難道你係肥絲大隻，要捉我錯字？

有，讀多啲書先唔好教錯細路中文字

搞playgroup

話做就做到兒科咩

認真問，賺得多唔多？

粗略估計自己學歷應該高過幼稚園小朋友

咁你今次係錯得幾核突
條題都錯

你見我語氣都好溫和啦
同埋你仲話做幼稚園老師又嫌人工低
睇到老師2個字再睇到仲意
真係好大contract囉

contrast
我都打錯

好 你岩
喺度sa個lum先

你今鋪仲唔死

聽聞多

人口販賣

咁又好似諗得過

犯法野

家庭主婦

你同我生？